趕狗救理大！！！！！！！！

快！

中聯辦，機場，狗宿

請大家用各channel吹雞救手足 唔好單係連登推post

各區手足，全力趕狗救理大！

刻不容緩！

推

出！

救手足！快！

全城湧過黎！